全民造星仲黑暗過deep state

收唔到sms

撳sms撳到佢話我超出每日信息上限都未投到

屌佢老母 屌豆夠晒票

用fb account投啦

用電腦投

要投就晨早投啦 屌

最後都係等sms

個個都最後一刻先投緊係啦

用FB ac 一樣要SMS認證

deep state又做野啦

ny包尾 都叫公正啦

岩岩先收到

邊撚個牙BEN

牙Ben?????

無得黑啦呢次真爆冷

唔係啩。。。。。
個結果咁

第一應該係強尼先岩

外圍有做野

點睇全民造星3牙Ben玩骨折舞玩到入30強

ben

Cloud ....3甲不上榜...

做馬做到

樓主想投邊個

投唔撚到cloud